下次用精液投擲好冇？ 【集氣用咩攻好】

精液 用子孫攻
M巾 用仔女攻
臭雞蛋 高牆與雞蛋
壞奶/乳酪 三聚氰胺奶
蛆蟲 高蛋白質 補補佢
爛肉 路有凍死骨
腥魚 警嫂

各位手足，諗好party準備咩未？一人一個和平顏射

自推1

唉，無撚得救

垃圾post
淋油/漒水就夠

出少陣鳩POST當幫忙

有得諗

On9, 送DNA 俾人拉？

留番d精 射落樓主塊臉到
射番醒你好過

拉

出POST前用下腦啦好嘛

party樓主老母
拉

黑警都無dna資料

到時所有嗰日俾狗拉嘅都會俾狗合法採取dna樣本

樓主係冇撚腦on9仔，大家可以出番去

或者唔用自己嗰啲囉

林則徐用屎添,話係驅邪.
家下係現代,講實效. 會實際拖累到佢行動能力嘅先有用.
精液/M巾係無意思.腥臭作嘔若長期戴豬嘴,實質效果係點?
汽水有用係因為高糖,黐立立,若遇痕粉木灰都好大鑊.
呢D都要港科院和理非聯合NASA共同研究.

結紮才好丟精液？

ok喎

醫返都曬藥費

已有屎魔